住公屋，白手起家搵到1千萬，你問我答

自爆唔答

比個號碼黎

幾時搬

含咗幾多條撚

傳銷倫敦金保險地產邊樣

下次精神科覆診幾時

起左幾多代

有無咩決定覺得一定要做

我信！
我將會係第2個！
請問你係炒樓定炒股定炒金？

用左幾多年努力？
搞邊範生意？

你失去左D乜?

自己儲左10萬 再加上岳父俾既990萬?

有冇偷呃拐騙先

仲有偽健身

同你一樣，幾歲？

點樣白手起家
搞生意定投資定打工皇帝 由幾多開始滾起

今年幾歲?

點搵到?

1千萬咁少？

你張枱坐6個人？

住緊蚊型私樓

有投資，但唔係炒

要有決心會好辛苦

最辛苦嗰既一日打三份工

打工？

即係傳銷

咁你應該有返咁上下年紀
呢家唔岩用了
88

健康/尊嚴

我意思係有投資股票但唔係炒賣

係咪想我同你講可以好舒服咁出人頭地

你今時今日打三份工黎睇下

如果你係2020先畢業，預計要幾耐先揾到？

有都收埋唔益你啦柒頭

屋企廁所幾大

如果你做飲食業，其實唔難

所以淨係靠打多份工搵一千萬? 唔多信
唔好講啲唔講啲咁

住緊蚊型私樓，全屋得400尺

打工係儲到第一個50萬

你打三份工搵一千萬嚟睇

咁你果三份係幾多年之前呀?

打工係比你儲到第一舊錢

2年前17歲 依家19歲
搵1千萬 叻仔

8年前

津巴布韋幣？

咁已經有第一舊錢呢

運氣post,講經咩

同個賭馬話自己中左條3T,話自己幾咁能人所不能，唔訓教都要刨條3T出黎，以前又經歷過幾多次既失敗，終於天開眼俾佢中

OK

8年前, 50萬
當你炒散 3份 500@1 , 千5一日 一個月你扯盡30日 一年54萬
然後你7年時間返一千萬?

你講D唔講D
人地問「點樣白手起家」
你就淨係講「最辛苦嗰既一日打三份工」
有投資又話唔係投機, 又無詳細

你淨問淨答呀?

2年前17
而家做左8年野？
童工？

要善用借錢，同息差呢個概念
我做飲食的，後來搵到錢做埋凍肉
之後再問埋錢行借錢擴展業務
收尾現金流漸入佳景先3按上到車
舊年先啱啱供甩

美肺有冇影響？

係呀，如果我而家先出嚟做野遇到肺炎真係唔識玩

潮文嚟架小朋友

我算好彩
叫做吊鹽水
但而家借錢難左

俾人包了？

今年畢業表示食左幾舊屎

你咁覆又覺得抵你賺到錢，好撚多柒頭用運氣賺左錢就澎漲，以為自己好撚有料，周圍傳播勵志故事

打工都係架啦
你老細唔係比錢買你時間同尊嚴咩

喔, 好多做生意既都會咁做既唔係話D咩新野
不過好多人會用公司借盡炒樓

知足常樂

起下底啦傻閪

我樽鹽好貴

你覺得有冇野重要過錢？

講你就講啦 要人問 on99

一千萬買層好少少既單位都唔撚夠。

搵夠一億先上黎開post

潮文嚟㗎傻仔

借錢

住普通私樓，大學畢業後搵左幾年錢，投資移民左澳洲，自爆唔答

呢家? 呢你老母

有冇跟 brian學野？

我嗰d辛苦錢嚟

你條女有咗?

brian好失禮你咩

做鴨?

你要賣屎忽打工唔係個個都要既

你唔比人賣用汽油提煉既農產品嗎

又如何呀 用左成廿年

樓主應該pin呢個回覆
咁會少d連登仔jealous

俾5號佢

隻手有幾白？

我估朋友或舊同學一半以上都係

利申：廢中

真心 唔好換你層風水樓
我個同學以前住公屋 老豆發左之後換左層千五尺私樓
之後就冇生意啦 間野

不過啲穀種都夠成家個個月買靚衫 去旅行

一起底都知假膠
係咪太悶

皮肉錢都係辛苦錢嚟嘅 我明

利申：我都係咁樣起家

白手興家搵到三千萬，你問我答

一千萬精蟲

影間屋加id啦柒頭
我就唔撚信啦
公屋揾到1000萬
想像力咁豐富

係咪買左金

大家好 我係Brian Cha

佢2年前17歲
姐係11歲開始一日打3份工搵第一桶金

可唔可以分享下點keep 住個決心同過程上既孤獨感

一千萬 印尼定越南盾？

Toys 打機打到月入十萬
點睇人地舒服出人頭地？

你係點分投資同炒？

點樣開始? 一開始借左幾多錢?

有幾多個人好似佢咁?
不如講埋中左六合彩 舒服出人頭地

傻閪樓主

出人頭地原本就係少數啦
你句野本身已經on99

一開始、而家幾多歲？

點解仲住緊公屋？

揾到1千萬夠不上「起家」二字。

點估計息口高低差

可唔可以share點做凍肉生意

D大集團賺好多
如果佢地拎貨量多，你平時食開一塊早餐雞扒$1都唔值

喂brian

最近連登仔玩港錢換美金已經係啦
套息咋嘛
不過連登仔鐘意反向操作

套戥*

首先住緊公屋叫唔叫白手都成問題

呢8年每年資金淨額大約幾多??
最爆發性增長係靠邊樣投資??

睇到依個po有幾多人唔扺得人成功就話自己冇可能

武肺

今年幾歲？

財仔咪肯囉